有女就收鳩皮啦愛滋臭化綠汁閪

你老母就tb

又係你

早晨 你好似唔洗瞓咁

瞓唔到

好想攬住女朋友瞓到自然醒

一醒就見到佢

有女未

學到嘢

未

想學溝女

錫啖佢

即刻精神晒

聽日再問你

愛滋臭化綠汁閪

諗下都覺得sweet

唔會有了

因為無女

邊個唔想有女阿